小心何妖黑鬼 明為撑警實為Q民Q警

發夢中念了首詩

淋病想出浩園計, 奴隸至今未成功,
指揮用盡困獸鬥, 市民雨傘紙皮力不夠,
困了幾次未見功, 申黑鬼四起來助,
趁亂Q你Q佢即走鬼, 你地變咗自己鬼打鬼,
龜縮淋病奴隸變哮天犬, 共妖紅媒高唱浩園歌,
妄想逆轉差民望, 遂以港亂傷亡為已安,
籍詞再將惡法擴, 紅兵代命巳多時,
無能政府詭計多, 就是無心治好港,
億萬民富獻權貴, 當然自己不少不得,
當中關係似迷離, 你想看清佢必阻,
此時已不同彼時, 大家遊行小心小心!

大家繼續加油, 保護香港未來!